一人一首playlist fav推介

I’m not the only one - Sam smith
Photograph - Ed sheeran

忍唔住出兩首心水
聽住歌 飲杯野 100分

有無同好

The neighborhood - I love you
成個album 正到不得了

Careless whisper - George Michael